有冇超速提示app?

請問地圖app有冇咁嘅功能？ 我係新牌，經常唔小心超速

留意多d路牌

超速邊有得唔小心

屌你揸慢啲囉死仆街, 車速都控制唔到咪揸車啦

waze有

唔超速咪得囉

無 唯有用電話GPS 50響一次 70響一次 包你唔會超

高德或者wespeed

Tsla

Waze嘅超速提示比較直接，長期顯示喺左下角，而且係同時顯示限速及目前速度。

數字都唔識睇就翻去讀幼稚園 唔好出黎害人

新牌都超速 似乎係你駕駛態度有問題多d

50路面果D最好跟返牌行
d狗好鐘意係50路面果度擺檔

你老婆/女朋友/阿媽

支那 鳩德

買個小巴燈箱一到70響到耳聾

弱智

高德會提埋相機位 雖然大陸野

tg bot

Waze都會提埋相機位

老母成日話我行40都快
落到龍翔道 行70/80就冇野

無HUD就望多d儀標版啦

唔知正常路面限制同限速牌都唔識睇既話...樓主個牌係買返黎??
如果知道又識睇既話...樓主手腦唔協調所以跟唔到??
不如返去踩單車啦...踩單車都超速先再返黎討論

洗車俠同we speed都有快相提示，收月費